[超強勢回歸]歡迎考車fail入嘅人入嚟傾下計 (15)

特別感謝狗公153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
0
0

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153
兔仔唔識叫
閃閃星光

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮

恭喜你

勇敢啲啦......上呀

同志

我喺出面笑緊

做乜又笑

Bro你真好

笑甚麼
打你patpat 笑

睇緊邊個屎忽中1001
我啱啱先做完運動

自己中過重笑人

其實個post係咪可以改名
不如叫考車failed都可以好開心

Me2
岩岩做完運動
而家食飯

你又誤會我
我意思係邊個敢勇敢

我覺得腳仔係特登中既
連中三元

支持

飲緊酒慶祝

我地真係要比掌聲自己
咁凍仲有勇氣換衫
btw我頭先做咗3part HIIT +20mins單車+ butt workout
食咗半條鯖魚，2隻雞蛋+菜
食得夠唔夠?

其實肥路試又有乜好怕喎

係
佢「真」好人

食多兩條雞胸

咁快

我開頭以為單嘢係連登傑作呀

食個度我冇乜研究
我主要都係戒甜同食雞胸
仲有飲鈣思寶（無糖）補鈣

係
望落太少肉

新post lm

出咗去未呀

考都未考

到左啦 係人地面前 吹緊水

同埋頭先我回po
係組與組之間休息個半鐘分回

其實停路試又有乜好怕喎

真係死架

加個永遠懷念 Mr_Bean

是

我會覆到過左好耐先繼續做

再飲多round

我計住時架

呢啲咪叫專業

我今次認衰

老友食完飯未

我都有
但有時會無視埋
所以好多時都由手機播歌
盡量都無視晒啲人msg

食完
準備溫書

又溫書

打邊爐

食多幾粒nuts得唔得
下次食夠1條啦

我都打緊

起碼都努力下

呢啲天氣最啱

正

仲以為你不想努力了

你啫
唔好拉我落水

非

我隻apple watch最主要就係用黎計時

因為如果休息時間唔計住
成日就會拖到好長時間都做唔哂啲運動

狂食菜 做返個健康嘅人
見到牛肉好想食

要堅定啲先得

我聽晚都打

啱啱打完

你真係好唔鐘意食肉？

預多雙筷
我買海鮮上來

你先係要搵姨姨不努力呀

777話唔好係家中聚集

減肥？

連續打左兩日

apple watch 好唔好用

我覺得好好用

3？

series 6

要啦....清宿便

買咗幾錢

3千幾
睇你要乜版本

知道

我哋邊係聚集
呢啲係建立關係

咁我買大量響鈴上黎
大家想食就食

好似會好易肥

想買

已經肥左

我唔要係條街度見到人呀
你有冇辦法唔出街就過到黎

買啦買啦
真好用
如果有做運動仲好用

但係我依家帶緊dw

恭喜

gay

你永遠都掩飾唔到

隨意門

你去揾你嘅姨姨啦

都好過你gay

我唔係gay

你係

不如投票決定

對於所有話我gay嘅巴絲打
我要係呢度作岀重大宣布

講事實又唔啱聽

證據係邊

btw係咪你負評我

呢招高呀

姐姐都愛莫能助

姐姐救命啊

冇人想同你食

又唔係咁講呀
愛無分男女
你都可以跨過年齡障礙啦
我怕姨姨以後
你升lv㗳阿婆

其實點解你會比人話gay

好似係你講先

條友hi打咗

咪屈

你就hi

喂，都係認真毛
男仔叫格劍
咁女仔叫咩？

唔怕啦，食完先有動力減

少少可以
太多頂唔順

睇你要唔要實用啲

窮撚帶G shock

唔需要

我贊成

食完再減 減完再食

撞鮑？
大佬呀你成日睇龍虎門就知啫
女仔邊有男仔咁核突架

笑咗

我係食肉獸黎

真

終生格言

偽窮L死開

我都係

食食下就食左一世

我聽得最多既終生格言係......
食埋今餐先
下餐先減

肉食好緊要

C200戴G shock
Btw我都有一隻
運動帶幾好

戒唔到

跟著......
減減下又一世

龍虎門出名港漫嚟，打交架人地唔係性交啊

邊忽偽

Apple Watch 運動帶都好正

咁唔係帶咩錶先啱？

係囉
至少你都有阿姨陪你食

減減下又細

好似係你同153講先

格劍唔好做腐皮哥

原來係阿婆

又屈

我似咁嘅人咩

人生金句三格
上聯 下餐先減
下聯 害Q死人

事實係越辯越明

same here

呢個笑左

冇人格劍喎呢度
視力有問題記得揸車小心啲
定係智商有問題

我兩隻貓凍到捲埋哂一舊
勁可憐

唔似啊

下餐先減
唔撚會減

橫批
肥屍大隻

冇錯
所以講幾多次都好
我都係非基

我提你如果要格劍姐

今晚真係好涷

攬實佢地

多謝你

逼害

邊個信呀？！

終於買咗機票嗱
今次真係要走
大家保重嗱

唔得
我準備返床訓啦

我信

非常基

喺街市見到d 魚 雞都覺得佢地勁慘 但我又戒唔到口唔食

決定幾月幾號走

咁多食肉獸嘅

想買lv皮帶

懷著感恩嘅心食

依個買左，好鐘意

幾時飛？

我偽善L黎
唔可以睇住人宰
但又鐘意食

唔凖笑
唔知有幾奇
你幾時見過女仔睇龍虎豹啫

正常我識既人大多都係

幾時走

見過

食齋好難做朋友

洗唔洗著衫架？
我隻狗要我抱住

痴線

本身諗住今年去歐洲買仲有個袋
而家都唔知幾時先去到

係

不要再說了，原本依幾日Paris返嚟

貓多數唔鐘意著衫
唯有靠佢地互相取暖

所以我哋唔係朋友

我都係 要擰住頭
每次見親啲雞咁單純嘅樣 完全唔知自己下一秒死期到就覺得佢地好慘

Agger

你食全齋定點先 你會唔會逼狗食素糧

原本今年春天坐郵輪都冇左
好耐冇去過旅行啦

旅行？ 本身今年去左東歐

平時佢哋點冲涼架？
係咪同狗一樣？

我連海鮮都唔得

坐去邊 我人生最開心既事就係去旅行好想離開香港 勁辛苦

改機票定冇book

好
咁我唔笑啦

我都係 見到啲魚都要擰轉個頭
但自己超級鐘意食魚

笑完咪唔笑囉

我係天生憎食肉
所以細個我老母好頭痕
大個同朋友食飯我都會食少少
不過自己鍾意食齋多
我煮都係鍾意煮
而唔係為咗食而煮
唔洗驚我隻狗雜食的

我上年嘅而家係韓國好開心咁玩緊嗰次就已經係我最後一次去旅行

成條魚冇乜所謂
見到有啲已經死左但係度抽筋個種
我都唔太敢睇

好慘遲啲再去過

佢地好憎沖涼
次次沖都打仗咁

因為佢地唔會出街
所以我地好少幫佢沖
其實貓可以唔駛沖都ok
佢地會自己清潔啲毛
又或者用乾洗粉都得

貓唔可以好似狗咁沖咁密
會好易病

嗱，唔係啲白癡素膠係可以接受，我都有朋友食齋

佢係單純好鐘意動物

唔係素食青年個班陷家鏟，逼人食齋逼細路逼狗食齋個啲癡線西

我未試過坐郵輪呀
成日諗起titanic

我都未
比較想自己係個地方周圍走

下？
唔污糟咩？

唔止你人生
係個個都係

依家個啲好多元化，反而冇左以前個種高貴

佢地會自己lam自已，好乾淨架

原來係咁
幾好喎
唔洗咁忙

痴線
呢啲人生自由嚟

有咩玩

所以咪話素膠

真心覺得自己要食齋，我覺得ok

我地應該重做到朋友

賽車，打波跑步，游水，lazar tag, 打機，買野，睇書，食好野 睇show etc 你諗到嘅都有

重要停d port好有趣，可以落船玩

仆乖
但你成日整9我

養貓真係方便好多架

出年返香港試吓先

好正常 你funny 嘛

好彩你上唔成公主號咋

訓啦大家
聽日再覆po
早唞

出年重有得去先講，唔好玩停香港個d，玩停歐洲，加勒比海個d

薰你個頭

Night🌛🌛🌛

都好喎

千其唔好係香港上船
一定要去日本/台灣/歐洲上船
香港勁多無品大陸人 出哂名

晚安

香港port d 線好垃圾，唔好去

香薰我ok啊

買咗417
考完攞牌即走

好，
我克服titanic 個心魔後試吓先

Night la 大家
🌛🌛🌛

考完要5個工作天拎喎

我屋企人想去
一直講
不過一場肺炎
一場空

好彩你冇上到去

已經開始分唔清你係真心定講笑......

早抖

得番冇幾個月

用左三年 考左四次 終於pass
大家加油

都唔係嘅 咁有d人唔鐘意去旅行㗎嘛

疫情一完要即飛10日韓國10日日本

有冇諗過考唔到

讀緊書嘅完sem未？

未

早晨
朝早沖涼凍到呢

報復性旅行

你條hihi 不過沙駕暗湧係多

凍到失智

係 錢唔係問題冇得去先係問題

Rich

Morning 好眼瞓

你想死無人會阻你
touch wood唔得，就喺澳洲考
我要出年9月前land一次

你唔係真係信呀

7/4考，夠晒啦
不夠我都想之後阿sir帶我踩轉鹿頸先走

要唔要大家歡送你

下?你當真
我已經體無完膚啦

唔好阻著我暢遊鹿頸

考到牌先講

早呀
你朝早沖完涼先出門口架？

佢成日都睇唔開

呃啦 要不是老夫出手

係呀.....要洗頭
瞓醒似龍珠

出門前一次，返屋企一次係基本

三年
好有毅力
夾埋用左幾錢

星期日先完

你放心
我今次肯定實得

涷到唔想起身

咁咪要好早起身

有氣勢

一日洗兩次頭好傷髮

有冇唸過佢可能係睇開左先咁做

姐姐加油啊

大家都唔明

諗緊整麵食定奶醬多算數
天氣咁凍想食熱野

一寫簿又驚了

M

唔洗唔得 我覺得唔舒服同埋瞓醒有頭油

麵 齋啡

放棄人生係佢夢想
我地唔應該阻佢追夢

瞓醒係一餅野咁

奶醬多加麵

我仲喺張床度

唔係太好笑

Errrr......
呢層...... 我會想辦法克服

都係麵
唔齋啡啦
想沖mocha飲

增肥咩痴線

當自己揸啦，當佢係條仔囉，個日嘈交，西口西面唔撚理佢

我要起身做野了

你今日又wfh? 有冇搞錯！

西口西面應該肥得

咁帶左口罩鬼知咩 咁都睇到就係你個人氣場太西

各位靚女絲打 你地用緊咩洗頭水護髮素

隔日呀嘛
終於可以溫暖咁做野
唔駛捱凍

真係好

Feel到隻眼神太西

西眼

我用日本版PANTENE咋
另外有用shiseido髮膜
仲有loreal髮尾油

尋晚揸車返屋企
少車到呢
勁爽

真，等閒落去睇抽籤

抽唔到仲刺激

你出年都唔會考到

唔會

係喎 今日喎
叫我老豆去望下先

你一定唔會成功

新娘潭？

唔食好啲冇動力做野

想煮麵時發現得返辣麵
唔想晨早就咁重口味

結果整左炒蛋腸仔火腿+奶醬多就算

你地班人咁黑心
成日都詛咒涉巴抽唔到

唔落粉囉

辣麵唔落粉好難食
浪費左個麵呀

都正
我平時煮麵都好滿足

不過我阿媽前排學整包
菜肉包番薯包乜都整
又整得好好食
有時唸唔到食咩就食一早整定個啲

我都冇詛咒佢
我笑其實都係想鼓勵下佢啫

咁正
我老豆明明識整但都唔會整

我都係
鼓勵緊

阿媽係屋企悶啊嘛
咪上網學下整野食
我成日都同佢講
就係因為佢我嘅減肥大計有好多阻滯

集氣鼓勵

幸福肥

正想講

係咪想縮陽入腹

Fing錯會打到丁

餓左十年咁

好彩我冇

食飯

唔好

想像到種痛

食乜嘢

我用日本京喚羽 Tokyo IE 洗頭水護髮素
好好用，
我喺旺角新之城買水貨

你唔好刺激佢啦

係呀，仲咩
我同嗰度班陀地（牛）好熟

我而家先一次過食咋
一個火龍果+半個蘋果+一杯yoghurt+一碗豆漿+2隻🥚+3件口水雞

無計
佢而家太賤

牛餐肉

係喎
包粉先係精粹

咁dry

新之城有真野架？

媽咪有心機

煎釀三寶？

你都係其中一份子

咁我決定咒你都考唔到

是 老竇琴晚自己整

食咁少點整飛g

呢個會唔會操到好大隻

所以要買呢個食

唔夠肉

我睇到食咁少點起機

你食乜少？唔怪得咁瘦

凍冰仲食凍野

叮返熱

Omg
又有

盒上面咪寫著可以

諗住氹阿sir落搭陪我去咋

睬你都傻啦人地

我IG見有分店
買咗2次ok ar

最後一舊跌咗落地冇得食

派膠比我啊嗱

唔會
基本上女仔如果唔係好刻意去練大隻
（例如狂食雞胸狂做機）
係極難練到大隻的
只要做完運動後注意要拉返筋就得

浪費食物

唔小心

買過盒

冇錢 一陣去食下午茶

考到P佢ok get
我死都要揸一次先走

今日hea位

究竟幾多先夠呀

半邊雞

個個爸爸都識整嘢食
好幸福呀

咁......
咁我唯有死去澳洲考

乜9

是
我想女朋友識整嘢食 我日日帶飯都可以

你唔好咁乸大聲得唔得

整多兩個雞胸啦

你叫呀sir車番你轉頭去遊車河就差唔多

澳洲個時考緊有蜘蛛，又嚇親

牛女嚟喎

有女朋友嗎

就快

有女友先定考到牌先

真，p仔去有難度

當真？
點食呀大佬
菜就話啫

咁你好好努力💪🏻
啲auntie好多都識煮飯
啲婆婆又有老火湯

簡單 最中意食雞

下？
金牌路路通唔係可以自選路段咩

唔知喎 我都唔係駕院

你真係好仆街

唔係男就女啦
乜有男女混體咩

咪報路路通，晒錢

你囉，外表女，內心男

下？你唔係沙駕咩
我好孤獨

咩雞先

幾錢一次

我係要迎合大家啫

Orly?

請盡情FF

我就係怕整花佢哋啲車
架架又貴又新新地
沙駕撞爛唔肉赤吖嘛

姨姨女友不是夢

噚晚FB毛守有隻貓被輾斷腳
攤在一邊喘氣
真係唔知點解香港咁多曲街

最後有冇事

北姑

係唔犯法的

香港保護動物的法例常被批評落後，撞死貓狗不會被法律檢控。

唔係呀 153先係

炒車要噴油call我收9折

涉巴，如果你女人皮膚敏感乾到龜裂，可以試下用佢急救，幾好的，主流大牌子好難做到啱敏感肌

好識賺錢呀

我要C打

香港政府就是廢

我頭先都食咗幾件口水雞

點 我係絲

唔知新情況，有去搶救

FF

FF自己係絲

行開小小 我真絲

想唔想媾我

非基

Thx

非常基

呢啲我從來唔敢睇
睇完真係心噏到爆

北姑膠

我都係駕
不過係觀駕

是 友情價

佢病得好嚴重

你係巴佢先會溝

我介唔啲姨姨俾你
8折ok？

無得救

絲打點解要咁對我

我以為呢個係大家既認知

二千sis，我中了

不了

係一個錯嘅認知

你落左去睇抽呀？
恭喜

噚晚一開第一個post

係啊 監票好緊要

同埋應該夠比晒村嘅先

你知我大家族呢

我淨係知你係

姨姨

153你轉性呀？

C打
Action!!

佢放心，
過多幾年我生埋BB肯定係姨姨

睇嚟我係時候要出擊

生完都可以係靚媽 個個學你做姨姨咩

Act你個頭啊

我一定即刻飛走

真？希望我都抽中啦
我老豆唔肯落去睇
唔知幾時先會知

1月先用得個場

今晚屋苑大堂應該有貼

邊件7個6呢唔
我大過你啫
但都無爆響口幾多
唔比2個月既?

希望早啲貼
想早啲知

話說多唔多人去睇？

我靚就梗架啦
靚媽又咪係姨姨
唔好自欺欺人啦
叔叔

TG
私聊可恥

真
應該罰佢地
一定成日潛水自私傾

俾Tg我就得

無呀
其實無咩私聊
佢件蛋散私下係個好人嚟
都係好好先生
係喺呢度先仆街

C打一齊囉

好呀.....俾Tg我一齊傾

一早叫咗大家啦
得件木嘴應機

好少，無乜人睇其實 職員多過人

你立場咁唔堅定架
叛徒

依家唔笑唔通拜山先笑

冇乜點傾又點確認到係好人
可能得初頭係好人

你太天真被騙了

貼chat 可恥

我好少用TG
TG係用黎睇野多

唔好抹黑

好少人好似你咁唔駛返工
咁得閒落去

停車場個姨姨好好人

冇
我照事實分析

我嘅訴求只想要Tg

我關心屋苑事務，區議員有嚟

我Tg本身都係for移民group
不過好奇心下
所以......

我都係好人，我都有同情心

好奇心害死姨

我要做野
關心唔到屋苑事務

你條粉蛋迫到我出手
年齢啫嘛
反正大家都會老

我自己用LINE多
其次係Whatsapp

咁我就胡嗱

你就叔

叫哥哥

不如投票
睇下係咪真

你唔好逼我

叔叔

係呀何

我怕你會
官材蓋郁比你激到彈開

唔好學

都算係笑喪啊

又係呢句
比啲新意啦
仆乖

笑佢比人呃，姐係話佢蠢啦，哦

區議員都嚟？
咁嚴重咩

點解唔比我做好人

你都唔似

監票抽籤啊

我地啲屋苑唔似你啲豪宅

民主
你要對自己有啲信心
我相信大家都會投你唔係好人

係咪想腳仔都冇埋

咪屈
挑撥離間冇用
初見絲一定係信我

Line我for 日本同台灣朋友
喺香港主要都whatsapp
然後wechat

真
我地呢啲窮L

二千轉sis 你唔可以咁，話晒都鄰居

贊成
民意好重要

Line 貼圖

我都係因為日本同台灣FD先用LINE
Whatsapp都係for香港FD

你班民粹法西斯 多數人暴力

唔關我事呀

你地識日文好勁

我住天橋底
唔好亂up

你連人地隻腳仔都想要埋
又話要幫人縮陽入腹
一睇就知係乜野人

事實呢啲野冇得扼

亂源！

我笑咗出嚟

知我者莫約C打你

LINE既貼圖勁正
我係癲噹fans
因為鐘意用佢既貼圖更加鐘意用LINE

唔好以為我唔知你住邊

咪聽佢9up

醫者父母心

唔識
日本FD係移民左去日本咋

我鐘意用atmsosad

真基

咩呀
雞腸咋

認真
你真係唔

你又岩岩訓醒呀？

艾思

呢次我信佢

虛偽嘅友誼

二千轉sis 英明

你妒忌

你真仆乖又無恥

貼番佢啦

講笑你聽又仆街

係呀 早晨 做乜啫你

你吸血鬼黎 日落先起身

伯伯

早咗喎

夜晚舒服d
見太陽 周身唔自在

冤枉呀大人

你無
Hehehe

早過琴日 琴日訓得7個鐘 今日訓左11個鐘

我今次唔會自爆

我地有眼見嘅

我無嘢比佢貼

鬼嚟

佢私下係真好人嚟嘅

今次你叻
唔好引🔥自焚

唔多正常喎清

你唔好咁大聲呀潤腸
噚日先見你喺隔離比藍姑娘吉pat pat
下次唔好叫到鬼殺咁嘈呀

我有講過 我正常咩

唔好踢爆佢啦

姐係你認你住起入面？

立即收左你皮

攬炒戰法 你地2個都係入面住
你傷兵 80 佢自損100

你同我都鄰居嚟嘅
怕咩醜

你岩

又到你
好攰呀
抖抖得唔得

係forum 入面有邊個係正常架

見佢地狗咬狗 真係開心

初見絲唔忍心扼我咋

你打緊第幾rd 咁快要抖

你e 家呃緊自己囉

我
真

C打
我冇

拿 你講咋

冇lo

日上三竿
你話呢

唔駛驚
雖然我係窮L
但我唔仇富

癲到要攬炒

啱啱溫完

癲狗

咪呃自己

可能青山地段
人口密度比較細
所以貴啲
涉巴唔同
佢仲有C200私人專車
你睇我轆都未有
下下跟大隊

但都仇人富過自己

咁我到時係咪都要改口嗌姨姨

你都係唔正常果個 無屬於正常架

支持支持

唔洗講 我地見到嘅就係事實

你洗乜要車轆

平時你都係碌嚟碌去架啦 ，

落山放風都係碌落去車都追唔到

你依家都叫緊，扮咩改

啱呀 自撚獅

我俾我個個你

老野

Share

準備變滿天星斗

仆乖呀
咁又係
你比人扎到隻糭咁
想碌都難嘅

唔好屈民意

絲打就要

都話你真基架啦

你無份嘅

又呃9啲細路

少用

我都俾面嗌姐姐架

係唔想俾你

啱啊，紮到你個時你就發癲碌落山 以一分鐘兩千轉嘅速度衝落山

信政府唔怕

民智未開

做咩話佢地係細路

留個tg就真基
好斷章取義

已有

原來係咁

唔留都gay

我真係
大家唔好蝦我

駁唔到

細細個就比人屈機

唔記得左添

又屈

初見絲是咪要同涉巴攬炒

逃不出魔掌

你都係番去訓算啦

你扼人

啲大人好衰

ok bye 永久離開e個post

乜野神功黎
無敵風火輪？

冇人驚

佢都係想話比大家知住邊

又想溝仔

咁又唔好
少左個樂趣

Baby don’t go

強烈譴責絲打斷章取義

假架
唔係真

咪爭啦 你哋都係青山

冇 明顯係咁 冇屈

虛偽的友誼

我配合初見絲咋
佢擺明想同你攬炒

挽留

今日見唔到尋日個姐姐

二千轉sis 你要唔要抽中list 我有

睇下有冇你車牌

人哋驚左你

非佢尋日仲同我坐

可能係意外黎

你作反

你到時叫我姐姐都唔敢應

我唔係咁嘅意思
我係指無論姐姐幾多歲都好
我都會嗌姐姐

你可以試下照應番我

唔洗比面
我事實係
最多加個大字喺前面
30歲就老嘅咩

你幾時比佢

你呢個壞縮縮囉

反正係咪都死
咁一齊啦

Bro. Please come back to me
We need you

大jerjer

呢啲神功只有佢懂

錯
係要大家知我哋係鄰居
仲要超fd嘅鄰居

C打
我被迫

Sick ball

你係咪問左人要上屋企Netflix 呀？

唔好訓呀

我明
好大犧牲

咁大聲話比人聽 怕醜架嘛

睇你個樣都係
做乜咁心急

緊火

Congrats ar

最唔醜係你啦

你一樣

之前唸住扮你同佢say hi
結果即刻俾佢識穿左

縮縮好衰

揾姨姨啦

個時已經相認左

你去搵男人啦

下次俾啲耐性啦

多謝

今晚到我打邊爐啦

打緊

一見面就除晒褲咁唔得喎

我今晚食羊腩煲

佢話我太大整痛佢

前晚食左

妄想症好嚴重

前晚琴晚打邊爐

又打

正喎

你班冚包散洗唔洗咁早食飯呀
仲要打邊爐羊腩煲

打左3晚

係你遲，又唔食肉

唔好成日掛住FF啦你

事實

未開始食 btw好香

事實:

姐姐: put it in

153: it’s in

佢都要入青山住啦

暖笠笠

洗碗個度煩

真
事實係FF

抽唔到點算

你堅賤

抽唔到就大檸樂
行勁遠先到停車場

佢話好爽

老婆會搞掂

153好快同你開戰

星期六到我

又痛又爽？

你係咪唔記得食藥
記得食藥呀

佢真係咁講

HIIT ar
不過一陣有朋友速遞糖水

暖返啦，食雪糕啦

暖你個頭
最低13度呀縮縮

邊爐？

你虧咪怕凍

駛唔駛介紹個醫生俾你

講到我都想食糖水

Nvm come

係呀

精神科

九龍城合成
好好味的

家下得你一個識
我夠識咯

冬天食佢啦
暖笠笠
超好味
又足料
我個fd咁耐架

No no no
don't ever take for granted

星期日我先煲完薑薯

未食過
好正既？

不了
非基

狗龍城老字號甜水

羊腩煲正

又FF

呢鋪我撐渋巴

聽日開個賭盤睇下閃巴一日會講幾多次非基

Thank you for support

今晚唔話你基

20

其實最想bbq

已經講到好攰

btw我估10次左右

你凍壞左呀

玩到要開賭盤

Bbq ribs

我睇到呢句竟然差啲喊岀黎
今晚終於可以抖下

凍到縮返入去

我一向都用心對你地

所以明唔明我每次上連登其實都好攰

好想食

sorry
但我今晚先feel到

工程巨大，要焗兩次，重要較sauce

心淡

但唸到陣味就好想食

一出冚家嗒晒啦

起碼都feel到先

買定離手

真，有埋薯皇，加個特飲/ draft beef

十卜十卜

本人冇得落注呀
謝絕踢假波

我買自己15

食過 鐘意食小方糖多啲

涉巴一個唔講咋
不代表本人立場ok

我想落注

嚐糖都好正

想點

25
賭 初見sis 聽日要食十條雞胸

我都諗咗好耐
未入就整痛佢
簡直神乎其技
違反自然常理

你落注自己一口氣講10次就已經然左

咪學

講事實都唔俾
而家啲人好惡

啲毛吉肉

哦，原來長嘅係毛

幾大條

冇學

我點會唔明
仲攰過返工
今晚特意叫朋友嚟同我補幾堂

手板咁大啦，唔通153咁細

你轉數唔夠快

咩心呀?
一個壞咗嘅心

真心

你食過153 點知Size

合成食潮洲傳統糖水
我未食過小方應該

之前你話大家知架喎

頂你
我扣喉都似

C打
好波

雞胸唔錯喎....
返工食飯 食左4日雞胸加薯條餐

C打
你.......

你羊嚟架？食草定食葉多？

正啊喂，慢煮雞波

係呀唔同type 下次可以試下

我呢啲就醒目啦

唔係事實
非基
講幾多次我都係咁講

笑左

話咗佢哋成班基架啦

Gay圈好亂

153又中槍

bro我請你食

我今晚有幸見證到

你同佢都係同圈子

KFC?

好，下次一齊去

睇路 準備開新post

唔通真係冇永遠嘅朋友？

見你個頭呀

唔包括我
利申 非基

No 真係白白淨淨嘅雞胸 煎一煎
唔錯吃 唔柴

女人嘅友誼

我要上堂嗱，聽日見啦
btw,我喺出面睇吓邊個101

上咩堂

等睇食糖水笑到哽親

990

我諗住幫你八下佢究竟有幾冇人性

呃啦，明明落井下石

C打
原來我哋友誼尚在

好

冇人嘅

淆底獸成班

我又彈入嚟幫大家一把

The rock 推